又有天龍八部私服 有無手足齊玩?_?

獨孤天龍 – 6月20號Hit爆開服!輕鬆上手!!上線一鍵全6石!!!BOSS多到刷唔哂,上線儲實力激情!絕對公平公正
介紹盡量精簡,保證一睇就明! #堅料真元,神鼎,五行#進階#無花冇假#
起手攻略:
-上線去商城直接買一套自製裝. 搵洛陽寶石師(出生點左邊)上6石→
-#有智能一鍵全6石功能#注意請先+入門派(若沒有門派,寶石會自動預設裝上,如:全玄攻石) → → → → → → → →
-商城買通天靈丹→ 升級
#先到古一升至約60級
#古7→ 福地
#然後就刷boss儲實力喇!!!

下載點: 謹記”主程式必須更新至最新版本”->再解壓縮重疊
-主程式:
-壓縮檔載點1:
-壓縮檔載點2:

客服Skype: tokgotlbb
WeChat: tokgotlbb
官網:

*贊助方式: #咪走雞#早買高享受,遲買蝕幾舊#靠哂大家廷長生命線#thanks#
(開服首一星期30%加成)#霸氣神器↑真‧重樓↑稱號等緊你#
贊助: 1:30萬贈點(以下為額外贈送,多謝支持SER)
300:真‧重樓玉 or 任選*1
500:真‧重樓戒,真‧重樓玉,真‧重樓鏈
1000:真‧重樓戒,真‧重樓玉,真‧重樓鏈,"終極混世神器"
2000:全套真‧重樓,"終極混世神器","超級兔耳朵"

BOSS簡介: #激高爆率#多到講唔哂#
新手BOSS地圖:
-古墓BOSS, 塔克拉瑪幹, 武夷，草原，蒼山，玄武島BOSS, 大縹緲,副本等
中高等地圖:
崑崙山, 通天塔, 寒冰海域, 滅世火窟, 蠱惑靈谷, 玄海,全日時段場景BOSS
必爭地圖:
高昌迷宮 全場景公告自動傳送。呢隻野組隊後隊伍必爆600萬贈點票(每人200萬)。隨機掉9級點綴。豪俠證明。元寶票100點同戰功卷500點
長氣資料可參閱官網:

好似唔錯 有無手足玩

岩岩dw左 都好似唔錯 官網算整得比較有心機

有冇巴打一齊玩

又係屈重樓喎 唔比錢買邊夠人打

我玩左陣暫時未有人有重樓果d 可以一試

巴打我都玩緊 依家起步岩岩好 我揀左丐幫 搵緊人刷野

推

留名

down緊

大約成個game有幾多人玩緊
海外有down唔down到

巴打咩名 一齊玩？

可以開番個連登幫

依家就咁睇有20個左右 但好似琴日先開ser

係未要down完個正版再更新
先用私服覆蓋返正版個D?

點解我見唔到邊度有得開ACCOUNT

無錯

開頭我都唔知 問完先知要係登陸器左邊個注册度注册

留名
DOWN緊

幫推

多人嘅聽日開個連登幫

唔知 我上2000fun睇

幫推一下 玩緊

我都係 果時正服好多人

番黎啦天山嘅巴打

想玩番 有無巴打開幫
天ser 90ec

咩門派勁

玩唔到 ..關左防毒
跟哂STEPS..
之後開左EXE 冇反應

屌..down完個天龍正服主程式係唔洗update..得左了

唐門係咪勁架 之前未玩過
定係揀番天山 逍遙算？

睇就勁 打落好廢

邊位巴打想開幫做幫主？

Down緊
正野 希望可以長玩落去

我WIN 10 但玩唔到呢 灰

今晚放工down 咁都係揀逍遙
遠攻打怪無咁煩

揀左乞衣

已經玩到80LV 返唔到去了 希望遲D刷到個轉門派既符

問下個gm 佢都幾好人下

咁快手

可能岩先DOWN 左第2個

介唔介意自爆自己ID 但要MEMBER左佢

返哂工?

北喬峰

係

Haha 唔怪之得無咩人理我

開定幫先啦

不了 好似做大佬咁 我又唔係成日on

仲諗緊揀咩門派好
玩開天山同逍遙 呢兩個門派真心屈
有無其他都好玩？

屌...on9左
Down左港服

我仲停留係有得跑商既年代 都有 8,9年冇玩了

有無巴打有啲裝打石攻略？

又到整3精自製整到手殘既時候

以為係舊登/連登果班港人搞

都係自制嫁啦 有排整

注冊第4行打咩？
亂碼
開頭account
Pw
Pw
仲有行係？

當年初中雞一齊玩 今日已經打工同埋無聯絡班機友了

Sor 自膠 搞掂左

是但打d數字 無用

係時候回味下

點解我打完數字都唔得

冇野啦 又得左

都裝幾耐下

我好快搞點喎

可能機廢

個ac開完登入失敗

得啦

恩地北ser ? 有印象

認真 有冇巴打比較得閑可以開番個連登幫 我夜晚先玩到

有冇連登幫

留名 ID:gotcha 長期單機

多就唔敢玩 呢隻算好玩+貼地就真嘅

講

新手唔識玩

天ser
點解出唔到雁南

會否整個tg group易討論

開幫先組個勢力會好d

玩住先 遲下開連登幫加埋你

Dl完開大陸ser更新
更新完壓縮個檔 放咩啲野落大陸ser個file到

好玩 玩緊 幫推

唔記得點玩?

搵人開個TG 群?

岩岩開 一齊交流下

有群？

岩岩開左 小貓2/3個
快啲入啦

咁快開打

即刻dw

請問點樣申請ac 用gmail申請左暢遊又話要激活 㩒咗條link都係入唔到到

次次玩天龍私服一開波行出無量山就俾人開紅殺

有無手足開幫先？

lm

我一陣開幫叫咩名好

認真 開個幫聚集曬勢力先好方便好多

一定會有班7頭見人就殺 組隊刷野方便d

我想問佢官網話咩自製裝係邊到買 定要自己整

自制係要自己整

仲玩緊港服 有無巴打想玩

對家都仲有人玩

仲玩乜鬼港服 都死城啦 依到我覺得唔錯

巴打不如入幫仲好

正服死城黎 玩都唔想玩

個ser多唔多人？

我個人覺得算多

有啊 係咪逍ser?

想問係咪down左個大陸服 更新好之後
將私服file入面嘅Bin 同Data copy and paste 落大陸服嘅file入面覆蓋就得？
因為好似整完都係人地正服嘅登陸器咁

呢家係咪入唔到

係 維護緊啊好似話 可能有正野更新

邊到開ac?

得左

整極都整唔到
乜都試過曬
唔知關唔關維護緊事
希望之後得啦 祝我好運

試下改登入器名做launch

目前至少有40人 推一推

新入黎嘅巴絲入黎吹水啦

申請ac點搞？亂碼

Thx

第五行我跟左佢打都唔得
入一次就轉一次

開到了thx 巴打

123

會唔會有假既連登仔入幫?

應該未有可能住 都未打交

依家大家組隊刷野刷裝最好 未有搞事份子

其實天龍係咩年代 我92未玩過
聽就聽得多

我08 09先玩

諗住試下添 而家仲係入唔到?

今晚down黎睇下先，之前有巴打開果個已經死死地城。。

今晚陪你地玩

申請帳號亂碼的留意:(格式如下) 例
帳號: 例如acbdefg
密碼: 例如12345678
再次輸入密碼: 例如12345678
安全密碼: 例如 87654321
驗證碼:

Thx for sharing

一切正常 都幾多人 至少40人

大家一齊玩啦

邊個 認左佢 定係有25仔

咁快有25

有巴打話連登幫有人殺佢

點解好似成日斷線 定係係我問題

點將神器變做黃字？

留個靚名先

留個名先

是咪一定要熄防毒先down到

擺低個名先
劉智愛

一直想搵翻天龍黎玩
又唔想玩正服咁燒錢
留個名先
去完旅行翻黎未執就玩

應該係